國泰可唔可以學小米變做同股不同權？

國泰可唔可以學小米變做同股不同權？ 咁就可以張個話事權黎係自己到 理得你咩25%

妹妹仔，國泰個問題係在於空域，唔係股權